宜家啲寬頻sales係咪好撚好賺

一個懶得賺你錢嘅態度
如果到時無覆蓋係咪照收月費先

關你撚事

唔關你事就死撚返出去

你想人點答你姐
咩叫如果搬屋
地址又無地區又無
咩資料都唔俾人
佢肯回你到時先知已經好好

之前睇電視訪問話好景時一個月賺十幾萬

咁搬屋，無覆蓋咁點
好難答？

你真係ON9嫁WO
根本你自己都知答案
無覆蓋咪鋪囉點知你搬咩樓幾高有幾戶
鋪唔到咪用翻電話線囉
PCCW個網仲有得CHECK有冇覆蓋打個地址就有
唔好咁撚ON9以為世界圍住自己轉啦

答用返電話線
好難答？
咁簡單都答唔到

正常呀 佢網上sales黎
呢條友果邊個部門見我開post就係咁追擊我
又唔諗一下自己做成點 剩係sale人 又唔會係個客角度諗下
我做咁內最起碼都有好評先
利申前員工 同佢唔同部門
可以睇下我個post嫁

點樣追擊你
Sales都有分部門？

Call centre都有分in bound同out bound啦
佢係in bound入面做上網搵客既
囉正牌 仲可以放蛇做其他唔可以上網搵客既同事
我就正正唔可以上網搵客 但我就用個人方法令佢做唔到我
不過佢地跟本剩係識sale人
見你唔係咁想裝 就彩你有毛
登記咁 就由你死 唔撚理你 裝到佢唔會多謝你
裝唔到一定煩9你 就係咁

老實講街邊啲sales仲好服務

Btw ching仲有無做

就係冇做 我先係咁屌佢地
Btw我有d好好既舊同事既
有興趣就留tg俾我啦
中意既爬下我個post既文都可以幫到你既

啱啱睇緊你問我答